[代問][搵人]有無人知呢位FB/IG?

琴日影的

佢tg:

下? 認真?
咁似男user

佢養隻狗叫hugo

呃啦 分明唔係

死變態

咪就係